其實我唔明咩叫港獨台獨？

成日講到港獨台獨好似係毒藥咁， 一講就要打壓

無論教育，文化，法律，貨幣，稅制， ，香港同台灣都係獨立， 台灣仲要有軍隊

咁港獨台獨都只係現況根本就係咁

我反而想問 香港除左響個名前面加左中國香港兩字之後
其實香港有咩係關大陸事？

最令香港搞事既根本就係中國自己

不如解釋俾我聽依家有咩唔係獨立好過啦

獨立左其實可以仲可以同中國關係好左

共狗怕開獨立先例 引發獨立潮 好似蘇聯咁支解

依家都只係個名無獨立啫

咪多鬼餘

你唔理香港等佢自己搞

咪繼續掛名中國香港囉

反正都一樣架啦

唔覺得回歸左之後有咩係關大陸事喎

事實上香港冇主權
香港人人冇得選特首
成個香港統治階層都係中共既人
唔好同台灣比
香港一定要獨立

返支那啦双子

香港係中共既atm
獨立左無得幾億幾億咁送上去

我係真心唔明啫

我係出黎遊行既

所以咪話根本係大陸搞搞震

內蒙、新疆、西藏一定會獨立先
其餘內陸同沿海城市咁愛國獨立成份就比較低
不過就有機會靠獨立嚟要脅中共進行政制改革

屌本身香港都唔係中共架啦

咪係囉
你話一直都係你， 咩都行你果套就叫分裂啫

事實上， 政府做得好有鬼人理你邊個選
英國管果時無人出聲， 因為佢令到社會越來越好

回歸左之後， 邊個真心為香港人做野？